謝安琪一事 見到連登幾多無料扮4條既人

Prevention of illness and death — The protective effect of influenza vaccine is determined largely by the relationship between the strains in the vaccine and the viruses that circulate during influenza season (closeness of "fit" or "match") [73-76], and the severity of circulating viruses [77]. If the fit is close, rates of protection of 50 to 80 percent against influenza-like illness are expected [31,34,73,74,78,79]. If the fit is poor, effectiveness is decreased [79-82].

Laboratory-confirmed influenza-associated death – Influenza vaccine prevents influenza-associated death. Using CDC surveillance data from the 2010-2011 to 2013-2014 influenza seasons, the estimated effectiveness of influenza vaccine in preventing laboratory-confirmed influenza-associated death was 65 percent (95% CI 47-78) among children without high-risk conditions and 51 percent (95% CI 31-67) among children with high-risk conditions [85].

來源：UpToDate : Seasonal influenza in children: Prevention with vaccines

85:
Influenza Vaccine Effectiveness Against Pediatric Deaths: 2010-2014.
Flannery B, Reynolds SB, Blanton L, Santibanez TA, O'Halloran A, Lu PJ, Chen J, Foppa IM, Gargiullo P, Bresee J, Singleton JA, Fry AM Pediatrics. 2017;139(5) Epub 2017 Apr 3.

其他我唔抄出黎，自己入Uptodate 睇（收費／港大中大VPN應該免費）
謝安琪想自己個仔易d比流感死，我地可以唔阻佢，但你地都唔好害死自己親戚既細路
一人講多句，你地既威力好強